聽日唱梅花梅花滿天下定三民主義吾黨所宗

激撚到終共爆血管

中華民國生日快樂🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼